［黃色分化撚警告］唔好再浪費時間比較kol、互屌，集中番行動post

今日情況有啲過火